[港豬之歌] 人善天不欺 仿佛不再合理 港豬早看透

如果有一天 本出國不需簽證 再不擁有
別害怕 你祖國的 給予的 大橋高鐵 伴你可漫遊
如果有一天 你長相私穩 黑警看得通透
別害怕 你祖國的 安放的 智能燈柱 棟滿街上頭 一定有

人的快樂 在乎學曉屈就
若你甘於監控 削掉自由 便放開手
越抗命只會越嬲 龜縮一世 你便富有

人善天不欺 仿佛不再合理 港豬早看透
任君多努力 富裕 習帝擰擰頭
你的身家 便要拎走

人善天不欺 你屋企以後 拆遷不必悔疚
只要食得落 睡得好 由得佢揼你心口
別要深究

拉